當初醫護罷工其實就係錯

香港人根本唔值得幫
睇下連登班冷氣軍師依家對班醫護日屌夜屌
又話啲醫護唔繼續罷工係抵撚死又咒人中肺炎死
但叫佢哋接力罷工又話自己罷黎無noise,home office罷唔到,多多藉口
唔做嘢嘅人屌啲做咗嘢嘅人,無付出嘅人笑啲有付出嘅人
這就是連登

係呀你都係連登一份子
幾時開post屌埋自己？

你係咪覺得咁樣叫駁咗咀